【警隊醜聞】安全屋偷食男女身份曝光

消息透露，人妻為建築署測量師劉令怡，兩人近月多次赴會，引起劉令怡丈夫懷疑，遂聘請私家偵探跟蹤妻子，結果東窗事發，至少4次拍下兩人雙雙出入安全屋的證據。由於用作保護重要證人的安全屋疑被公器私用，據知，警隊高層接到投訴後大為震怒，已勒令徹查事件。

content farm

有趣